【封鎖死傷？】中國遊客遊北韓遇「重大車禍」 傳巴士墮橋逾30死

一班在北韓旅行的中國遊客周日晚在黃海北道遇上嚴重交通事故，導致中國遊客重大人員傷亡。

中國外交部已連夜啟動應急機制，駐朝使館工作組在朝外務省負責人陪同下火速趕赴事發現場，正在核實詳情。早前中國官方中央電視台英文頻道曾在社交網tweeter發文指有旅遊巴墮橋，造成逾30人死亡，但其後刪帖。

今次可以點贏

北韓：冇死過人 係返左中國失蹤的

tweeter?

贏

無人命傷忙

又有北韓共產黨
又有中国共產党

一死就可以同時被兩党高層接見，正

當然係党嘅領導下，係唔會死人的

同時見到有3個post

30人以上不是人

厲害了，我的國